[I/A] PES MOBILE 2020-21 12-15/10 update(293)

2021 pes mobile 更新日期

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

原來中左1001

Ishsochaoqksncncjeidodfhwjwkxj

Who go

go

Go

s?

[quote]s?[quote]

搞乜撚野呀

lm

上面on9?

係

粉切黑

大佬呀,唔好一日睇呢啲啦,開下個tg,pornhub 睇下真係好過

點會變咗你

on9 gameplay 又甩腳又唔接波

我一開Twitter pixiv就係呢啲圖

其實今個夏天，曼聯一直有傳出簽入不少大牌球星，分別有查頓辛祖、占士麥迪臣、艾簡達拿、加里夫巴利以及利古朗也與紅魔傳過轉會新聞。可惜最終的結果球迷有目共睹，巴利與利古朗齊齊去了紅魔競爭對手熱刺，艾簡達拿一心加盟利物浦，查頓辛祖因為要價太高而留在多蒙特，就連占士麥迪臣也與李斯特城續約留隊。5大目標齊齊請曼聯「食檸檬」，紅魔的轉會目標認真失策。
垃圾曼dog

屌

again?

支持pes gameplay

不過圖ok,有無中之人

最慘係一時正常一時on9後防藍箭都on99咁

Go?

巴神都on99咁

咩係中之人？

你啱

臨尾球罰球手指一掂未劃就自己劃左

last?

想同最愛打多場 睇下佢打唔打先

ok

go你地玩先

發覺打你 次次我都會派膠

btw點解你角球球球都頂到

我打多場出門了 咁我同用巴打多場

ok go

用住有bug

我都係就咁劃 劃多d就識
同埋4123角球係易頂

又輸角球on99

屌呢個離譜d

4123特別易入

以為勝利在望，90+5輸角球

btw用番4213最順暢用慣4213

我以為你用4312屈d

我用4312為左出齊T9同forlan
但用最耐係4213
show u?

Ok

我玩4312 4.5球角都入唔到一球

自己玩得順最緊要

陣形原來都有影響?

為左T9同Forlan

我覺得有 劃其實都係咁劃 應該禁區入面企位唔同
同埋卡路士開角勁

T9 forlan雙箭真係好屈

又派膠了

成日後場派膠

好真實 後衛同龍門有誤會
正確做法就應該長傳

要減少後場猜波

Bason 我地支持pes gameplay

短傳上腦

喂

Any play 1?

要減少後場猜波 (X)
要喺後場穩陣地猜波，簡稱回傳撚(O)

文尼

下半場踢左一pat 屎

金寶心口控定二傳set比你個牙朗

No lahh need work

any p?

go?

試下全阿妓中場線先

Go lo

go lo

U use what

正常

Ok go

大型更新後希望對應PS4手掣

差啲俾你屠

邊有again?

Hows my 433

被屠了，0射門

0 shot 0 target

so sm

d人唔知做乜鳩鳩下咁

Again ? -6

Wait me 2 mins ?
U want me use my best 433 ?

433 is ok

433 is the best

show me ur best

湖巴 一生最近還好嗎

一生去左邊

sm又被屠了

Again ?

去咗看少女漫畫

433 嘅防守最岩我

請不要欺負pes po巴打

保護用住巴

show me

其實咩係少女漫畫

耿耿於懷都未聽過？

佢有新對象了

想唔想聽我意見

這算是病吧

屌
我夠知係歌詞啦
咪就係問緊咩係少女漫畫
係咪好多仔 bl 個啲

還我金杯
還我a米

好似lag lag地，係咪因為我轉左wifi

屌鬼知咩 你知點解再同我講

Is this time dd lag
Again 0 shot on target
你搞咩呀今日 是咪屌完西無力

好慘 0射都要比你屌

again law用番4213

問專家
@庭 @兔

好耐冇同你打pes

垃圾驚
狗也不屌

受委屈了嗎

我想俾你虐下

戈頓 巴力

M 底

高登隊野太屈 我要自強

被屠了 好勁

4213玩最耐

好屈
Dinner first play tnt

得番19%電，go多場?

We go

系統波嚟禁區交都可以唔攞

成日都係咁無計用番4213先識入波

但呢場係你踢得好d 下半場我衰急

有幾球都差d比你射入

你f9+t9好撚正

但用4213 forlan打ss廢左一半武功

珍

無計想出埋forlan唯有咁玩法，當佢翼咁用

唔好怪佢啦 佢智商得80

你敢違抗擁有巴力的我嗎

柒頭依家先起身？

勁過馬體會

boost埋咪100?

Cant虐你 要番工
今晚先

星期六休息下啦

Slp is for the weak

我屌

師姐有無咩ldn好野食推薦

抽中咪一樣賣

唔抽了，要咁多相同im球員 jm9

本身佢最需要果兩樣 速度同射波果d都99 用落唔會有分別

仆街k社肯定暗地改勁利記呢隻/nerf馬體會，

Assa - korean

Biju- kong gal fav

Shoyu- gwai lo ramen

no

廢老

go5go

不過2021利記IM Pool隻隻都勁野，最抵抽

無電叉緊晏d

原來係難道沒練習太耐

牙祖最後十日,anyone go

dead air 唔go了

係咪有港式奶茶

Owen好廢

Ramen overpriced

古雨 早晨

巴力

Is

我未試過 係咪真係港式味道

有無港式141

巴神就係

141要錢要帶套
uni 嗰啲港女唔g

巴神北菇

如果你係鬼佬樣咪ok

我武漢人

我巴神樣

blm

有日見到blm 集會
成班人跪係度 有黑有白人

on9到震

有無指住笑

當年巴神踢利點解無人出黎BLM

any

we go?

we play 1?

shit

u play with rabbit

watch ball

go, no shit

ok, we go

hv wt watch

🤤

chelsea

呢間嘢衰撚過明將壽司

正到

on9負𨶙碌
熄機

嗰時未興

無啦 黃種人無地位

yo whatsup nigga

做完功課未

iq 150

天能一下

做完 但今日星期六都要上堂是否可悲

咁撚耐都未畢業

我聽日要返工

有人出黎BBN

你唔係番6日唔能2咩

都話14碎

地盤起貨唔能2

again

No

下半場守得勁辛苦

go

搵食艱難

we go 1 first

係 我好耐無放假

go樓豬

me -6

@用住先有無玩過

幾好玩 同男朋友一齊玩

無好似好無聊

有幾球黃金機會都射唔入

費托gonna廢

無電了去左親戚屋企食飯，個叉電勁慢

真係好廢呢排

戴bra拿大腳解圍

highlight no freekick

繼續？

好似中柱?

唔知係咪球員block

屌 早知傳波

費托勁喎

我隻做左廢托forlan埋門都好過佢

明明今日入咗球無力波，咁都入

T9好撚過癮

我好想要紅底

我紅底+轉埋波衫 射門穩左 身體對抗都好好多

who play 2?

不過佢一定要配隻綠葉中鋒
如果路明+T9反而要廢廢地好唔順

Anyone

我讀書做野轉工 都無停過

No one

幾時帶細佬搵食？

Anyone try try my 433

帶埋我

我登之光

Diu no one?

個個溝女 食屎狗

我無女溝

U use what ah ching

069332454

Frd already

有冇人糕

go teach me use 3cb

好很lag

me 4312果然好廢

中路防守我係not bad so 4312 cant counter me

你屯門睇場

any one?

pukki miss 12m?

again ? 俾你見識下3223

forget yr name, what id?

Go gang gang

Sor play with本體bra one more time

okok

welcome before Everton play start

We go one? 武力

Mimi mor mor

慘 呢個陣真係太性感 one mroe?

睇錯你同9美玩先
go

吉五雪（文奶）

Sor just now go with 久美子巴

Angela很醜

系統做你贏

lag到

會唔會係佢本身勁

大家都有少少 迪列治球波企左係到

我合理懷疑係習大大搞9我地

又分化

Hi 登劍

55波贏唒，啲人唔跑，唔俾轉人，截完彈返落人到，乜都有

Cnm sb

屌你全家

你好

我得一球，你3,4球都係咁

Serco 世界第一

In my heart you are always no.1

我都係反擊only 得一球係c7 省完落翻嚟補射 其他都係爆邊

Serco ho jeng

從何時你也學會玩五後衛
從何時發覺沒有朗尼不行

我喜歡男的

幾好玩 again？

新買番黎同你鬥塞

唔隻啱音喎大佬

系統bug唔關爆唔爆邊事，就算唔爆邊u一樣會win

不要Angela了？

請放下執著

sry bro

其實ching幾勁，不過如果無系統ruin the game會更好

c字有球必應

胡cfu 對於我手動換人有乜可以指教下，同埋我呢三個中埸效果點，就以上兩個論點分別以不少於500字說明

你識唔識音樂？
你問下呢度聽古典音樂嘅兔

冇啦你太勁我唔夠踢 入到波當贏

點解要啱音？你換條女會唔會要求同上條女一樣三圍

Any body

你唔用全紅only 知我少紅

2樣野黎喎

Go man 769117830

咁就梗係兩樣嘢，女、音

放工未，今日胡師傅好勁

@吉

屌，皇隻db7好似光頭

未番到

又鞭

無，你個陣未120%，啲人唔走位

Go man

102朗

買番黎得70熟練 幾時升到滿

仲升乜鳩，升完25號又重置

通常高難度先會入，正常唔識入

因為高難度入=bug入

今日去買game
前面有個女仔問個員工 今日係咪有足球game出
跟住個店員問 fifa定pes 要咩版本
佢唔識分 係咁問有咩分別

All I want is you

有冇圖 佢光頭都咁靚仔

fifa21偷跑了

巴打攻勢凌厲 3後衛我甘拜下風

any?

巴打隻猩猩勁到好似食左葯

水佢買 pes
返到去實俾條仔鬧死

但你攻擊力好強 我係垃圾

原本想屌你用殘字，但睇睇吓又似日文字，再睇清楚啲又唔係日文字，個字其實點打出嚟

你點會垃圾
明明係系統問題

眼鏡巴都係勁人黎

你都係屌我吧啦
我個輸入法唔知點解打唔到果隻字

岩岩ig碌到 碌走左了 不過都唔知真定假

菊巴太客氣啦 明明係你2:1我

唔好叫我做__ 巴叫翻我做武力得啦__ 呢個字有人專用

你係比我用3後更勁既人

小心碌咗入 hacker link

佢係game入面真係可以咁

愛華頓今年勁到

菊花巴 hi

淨係佢斬波動作已經j死

我屌你巴神

你值得同佢一戰

佢唔值得同我一戰

招牌動作 出靚波好J過入波

你驚輸啊

佢前日屠完我

我真人似碧咸

渣渣輝

好彩係似 我直頭係

你地2個同我收皮
其實我先係

利市一哥

奶共城快D輸

No battery sad

唔記得叫你唔好回

Go未

好

戈頓

啤巴點睇占士係愛華頓重生

LBJ?

哈美斯

無咩印象
淨係記得佢係2014世盃
蘇神咬人被罰
世盃16強 占士入左球世界波
當時烏拉圭有全盛期既高甸為首既防線 最後俾哥倫比亞踢左出局

@巴神 點睇連登有cm話佢抵撚死 係英國仲群埋d 華人圈子 拎住bno緊係同鬼佬做fd先岩

any ?

go 1 then slp

wait a min

go duck

曼聯簽卡雲尼2年

慘

你隻vvd中咗bug唔包波

隻驚有無比爾沙，so much respect

雖然迷利，不得不承認Leeds迫搶勁過利，同鏝對攻，有膽色有戰術

第一球解圍又解唔哂

any p? then sleep

佢未遇到daddy
純粹格食格

牛 近排有冇玩pes

0進度

現在已夜深

Weak了

早

曼城 比人禁屌

weak

rodrigo好波

好喜歡他

識貨

g

好勁

曼熱俾人串爆

列斯聯好波，唔似得曼聯熱刺咁，領先一球後一味得個守字，龜縮靠個人能力反擊，兩隊戰術好落後

最愛仲未解完任咩

之前無打,諗住無野抽,但積蓄防飢好過

重點係呢度無人同我玩

一定要打 否則2021課金課到出血

diu,星期日要返公司死8婆

我等ing紅卡yorke,100%用gp抽

能共你好好地相處

你升lv升好快,how

開雙倍蛋做任

慘
我上次個份fg工
個大粒上司係5x 單身女人
好煩

一係奶一係走

人地咁高級 隔左幾重

通常唔會理fg d90後啦

你會唔會每隻keep一隻?

Keep 12/12/12 以上
垃圾蟲keep 15/15/15

垃圾蟲is what

老屎忽基本上都係要當佢係你條女咁溝佢先上到位

過時過時，擺大壽呢d基本野

95%蟲系
小哥達

牛pvp?

Ok go one

Leeds 式迫搶

第一次入到牛佬7球
今埸星仔都有波入

7球

Go fuck you

真係會可以gp抽咩

請收起on9陣

ok again

食野 好快

then bye

其實呢場完全屈牙朗真係好勁

me跟隊

ok go bear
then sleep

Ok who go

有隻廢版

點解兔用雲比沙卡爆開啤既長右佑都+朴智星

Go one

想要紅cole

隻10號勁能到

幾時岀曼啊

慘敗比牙朗狗

個陣壓到好前
我解唔到圍

佢今場竟然冇入波

系統波黎
佢今埸win系統 唔計

bielsa best manager in pes

go again?

啤we go?

對住你 我手震 玩唔到

吹到咁大

紅yorke+金cole已經唔錯

你隻簡迪卡左係條柱到

牙朗迫甩你個波後 訓低射波

佢跑極都跑唔到出黎

仲有冇人玩

冇

😂😂😂

高登早晨🥳🥳🥳

早晨 幾時帶我搵食？😉

吉劍你好

wai巴 之前成日用卡雲尼頂入我

曼聯與烏拉圭球星卡雲尼已達成了簽約兩年的協議，稅後周薪高達21萬鎊。

卡雲尼過去在拿玻里及PSG均為絕對主力，在PSG更射入200球，為隊史入球王。

過去兩季尼馬及其巴西幫經常不傳球給卡雲尼，導致後者與球隊反面拒絕續約，PSG甚至開出臨時合約希望卡雲尼在歐聯四強及決賽協助上陣也被他本人拒絕。

第2個山神

反哂面
憎psg憎到歐聯決賽都唔能踢

卡雲尼個頭頂得下 有身位又會回防逼搶 雖然成日失機 但而家曼d前鋒都成日失機
幾有用

有冇人打埸

又要返工

啱啱醒

佢走位一流 但埋門神經刀

佢為左報仇

由於曼聯和PSG在歐聯分組賽同處H組，卡雲尼順利入「魔」後，將在歐聯分組賽作客王子公園球場倒戈「復仇」PSG。

any p

Go,試緊邊隻a位玩到我嗰陣

俾用住兄㩒屌成場

下半場好似lag lag地

邊有襟屌

Db7

太廢無扭波，

你都係要隻比波bug級姐
Btw go?

Go one then dinner

戈頓 點睇Giggs

Diu1500分屈牙朗，蘇金寶弱點=cr7
已經搵到最強amf

Rooney，其次碧根power

無拿拿有隻碧根跑上黎仲要跑得快

我冇我都想要

一定係放lwf ，有giggs唔用嘅人，我勸你del game

本身覺得一般 而家覺得幾勁 速度快傳波勁 有傳中又扭得

仲有古華特，唔係呃你，我心叫咗一聲：「衝啊衝鋒21」
可惜推咗死位，

就係太屈，所以先唔玩，無嘢值得攞佢出嚟

係勁 lmf應該得佢一個

放lmf 不如唔好玩，尼維特？

咁似菊花

Next year maybe no red cruyff

傑斯lmf勁過利維特啦

冇咪仲好唔洗課金

你有咩?放lmf/rmf 無風格係=垃圾
giggs 100%係放long pass俾佢

收皮啦

你諗住21玩邊隻ac

冇諗住玩

Real 9upper

9up王

@啤

有片， 兩個後生仔互屌野戰

巴神幾時返香港的

細蚊仔嚟

Sabrinasa
No thanks

Serco 2084 level

Follow me,cristiano

你好似好喜歡文青類型

David Beckham
Follow me pls

並不是純粹條女好正 乜柒類型並不重要

你睇下林奕匡 有淚多好個mv
普普通通咁 仲靚
同埋佢好似同Angela好fd

Oh my god u is db 7?

Oh my god 比你發現左
唔好同其他人講

台妹都好正 勁多大波長腿靚女

你係sb7

請附上ig加以證明

Abby bot 幾靚

有點東西

一對奶 水晶般吸引

頂，又話無son

睇完鐵打，3 日好返

Kane唔係紅牌咗咩

摩連奴既助教紅左 not kane

Son

啤咪燈啊

屌@那星
支那服個盃賽贏咗有一皮人仔

朗尼說：「曼聯已擁有拉舒福特與馬迪爾，若辛祖加盟，位置與年齡相近的格連活特該何去何從？球會需要的該是中鋒。」

不過朗尼亦認同紅魔選擇卡雲尼是合適，要羅致得到卡尼無疑是非常困難，位置同屬中鋒的卡雲尼，實力也非常好，是不錯的選擇。

心水清

外界質素卡雲尼加盟曼聯將獲20萬鎊周薪待遇，是非常高薪水平。

回看16年曼聯簽入伊巴同樣備受不少質疑，不過該名年近35歲的瑞典前鋒，在16/17球季表現相當不俗，合共攻入28球。

曼聯希望卡雲尼能為紅魔帶來同樣效果，亦可以教導後輩，單單是前線無球走位及勤力迫搶已值得曼聯一眾年輕射手學習。

有無咁多12m

曼聯不嬲多

1：1了

曼聯就係黑哨

啤對牛

曼條後防

呢場波好睇

I want to be pro player

Son入波 2：1了

今季第5球

個隊長80m

場波無打龍？

輸咗好買人啦

老孫

打曼狗呢隊垃圾easy la-.-

罰球快開
又係kane俾孫興民

link?

仲搵緊link

黑白直播

thanks

睇到了

2個中閘上到3閘線 轉個頭差d輸埋

差啲又入

你哋睇到呢條link?

會唔會係釣魚網黎

ys

紅咗

打交

紅牌，on9?有冇人話曼黑啊，

出嚟啦，人呢？

曼紅埋
kane 墮後打攻中 d傳波勁到
6球助攻了

曼狗廢撚到

熱3：1了
曼打少個

you can sleep

曼聯後防冇下限

我就係想睇下有乜嘢講

watch this

son同kane互相一傳一射

Daddy

我=摩 牛=蘇

前後一樣咁廢姐

㩒下面，唔係上面喎，好多呢啲網都會fake你㩒廣告

出面好多人反曼
係咁讚lml

我屌 我就係㩒上面

然後有少少得益就話4424，
利申朗迷，不是曼迷

我禁完之後
手機係咁彈左
郭富城失去一切....

唔好用LIHKG用

4:1

Arm

daddy

SON又入 2射一傳

又入

Son again

反而大陸網少廣告
又順

1:10

曼聯真係笑話黎

點解孫興民可以咁勁

笑死me

Happy spurs ，dancing spurs

曼打少個
後防又亂哂
下半埸熱刺換埋盧卡斯出黎
大軍進攻
學拜仁咁唔好留手

支持

唔好玩壞玩具ok?

小妹要好似電莖咁笠水了

牛撚哭未

輸俾son＋kane姐 唔好笠水

輸俾so9同木狗 麥隊我屌你老母

有3球失球都關麥佳亞事

用史波好撚過啦 build from the back llm 咩so9

Ddg 對上一次比人入3球你咪炒尻左個19教練

史摩0真係唔差咯

麥隊返去自首好過啦

你愛隊比人炒到訓係到 哭未

巴神

垃圾獌令我諗起hsbc 冗員多撚到

Ddg嬲到震
心諗：「dllm,我就無正選啦」

條後防真心無個值得留
兩閘無進攻已經仆街啦 防又柒
中堅用波又唔撚掂 防又柒

拎歐霸

don't cry

Son半埸兩射一傳 搞到pes post d曼迷

閘進攻黑洞我覺得無問題，防守勁咪得，之不過係曼啲前場食唔到自己，先顯得咁大問題，無咗右翼咁耐，古有朗尼 ,vps,伊巴呢啲食自已

摩二季要爆了

好人好者邊會迷黑哨獌

但衰在成條防線好似街場咁 完全無默契

垃圾防線問題

@庭 我禁完你條link 彈左5次 郭富城

高層咁既樣， 識玩一定resign

support Son la
大家都是黃皮膚黑眼睛中國人

問題係無12m，有12m獌洗輸

熱出盧卡斯 繼續攻

郭富城失去了一切

有12m都要輸架，你估好似利咁俾足

回家吧

5：1
熱刺繼續攻

打多個，仲唔刷得失球等幾時

連臭都入波 e條友好廢
摩daddy仲唔笑

佢心在曼，唔大炒唔會買人，唔會炒人

摩勁憎曼魚

屌 拜利想踢傷son

佢個存在就係傷害人，包括自己友

拳王出埸

可惜p出走法甲

曼聯想踢死人

少林足球

換走左啦
daddy好驚son傷

卡尼射親12碼都入 屈機

㩒手機買人了，佢部手機乜牌子，好型

哇 盧卡斯又俾人踢到

見到sob屌做乜唔放佢去

6-1
大家會記起邊位球員

巴神同孫興民

Now個主持話
領先咁多球仲慶祝無體育精神
但拜仁都係咁

摸番個頭

忍笑忍得好辛苦

笑左

有人go嗎

吉勿回

吉祥五味雪糕

Go 我是他的朋友

輸波不忘黑哨

屌你d招數層出不窮

go show you bielsa

son俾拜利惡意踢完之後 摩佬拿拿琳換走son

我常聽說他提起你 戈頓

他說我是大帥哥嗎

他說你是sb7

gk企位太差
第二球同話比人聽唔撲有咩分別

我4123係咪仲勁過4312

第二球係點 forget

沖涼 睇你等陣仲玩唔玩

他說謊 不要信他

同你打多場先沖啦

戈頓洗澡

Go show u best 4123 in the world

屌你蘿柚
唔撚洗抖

Hi cfu

.......

巴神only

施治撲db7

490000too weak

正過打飛機

what about son?

hi

最後一個球星

唔夠巴神娛樂性

rdy sleep

d曼聯迷仲講緊朴智星級數高過son好多

計個人能力 son唔同境界啦

son第一球爆開拜利

ddg封左位都射入 個波仲要有西

一個氣袋全能中場
一個進攻型翼鋒 好難比較

請不要小看我的4123

屌你老豆
縮埋一舊

屌你家姐
快過火車

巴神食屎狗
唔好再話我淨係識4312

屌你的老媽
又彈下結他

佢啲走位教材黎

Who fucking cares 😹

屌你細佬
爽過隊草

Yes😂

你地太屈我輸

🖕🏻

話知佢識442 451 4424 9981 🤣
好醒咩

Go one?
Try WiFi

Go one then sleep

條傻西on9 唔好理佢

Go show u 451

屌你老母閪
薯條麥樂雞

30624700 30624770 534202 13942 43140624

屌那星
朴智星

巴神點睇d人成日講自已股票狂蠃錢 問親佢都話無輸過

屌你呀哥
爽過揸波

你可以同武力挑下機

那星太屈

唔洗靠4312？😚

潛水怕屈機
見鬼勿o咀

我怕你下次見到佢 佢已經破左產

哭了今日打咁多場都贏 最後比巴神破金身

支持
on99
成日貼自已赢左幾十萬d相上gp

屌你細妹
搞埋表妹

潮語

屌你細妹
碌柒崩潰

柒🤪
你呢個咩陣黎 無睇
淨係知唔係4312

巴神too weak

武力同那星可以推哂成個post

哥狗4123

佢唔用4312 我收佢皮啦😼

屌你媽
菊開花

weak as fuck 🥱

只會用4312既男仔

最近研究Mancini 4231

3322先練

輸1場姐

破你金身已經舒服🤤
準備一星期唔同你打了

pes po利狗呢
雖然一陣應該可以反cup

2:0

今年愛華頓champ

是但啦兔唔玩廢陣我應該都係輸

啱啱買左10蚊利記反cup
燈9佢

唔會啦 你1520分 cls

做乜?

而家3-1

咁點先

想笑利狗

4-1....
利搞乜

熱狗係抵打

抵啦

屌你老母

冇眼睇 weak了

晚安

4-1

6-2

今季要靠同市光榮了。。。

啤對牛x2

daddy

當熱刺輸給愛華頓時，幾乎所有人都感覺，今季孫興民再也保不住摩連奴了。就連博彩公司的賠率顯示摩連奴是被辭退大熱門。

二十幾天之後，一切都變了。英超5：2及6：1大勝對手，歐霸盃外圍賽7：2狂勝對手，聯賽盃16強以二線隊擊敗車路士主力隊，一切都變了，等著看摩連奴笑話的人，卻等來了摩連奴的魔力。

冠軍？好過數啦，七球搵阿婆去守都未必失到

蘇斯克查（Ole Solskjær）：如果拉美拿（Erik Lamela）是我兒子，他未來兩週只能靠著水和麵包過活

唔好咁講

阿士東維拉係1899年（中國仲係滿清王朝）或之前係拎過5次當時英格蘭最頂級聯賽冠軍

雖然過左121年，但爛船都有三分釘 絕對有一定實力

Google咗先知原來冇打少個

今年有希望！

應該會追罰 但下星期國際賽兩星期，Bale已經傷癒回歸，到時lml無正選都唔怕

lamela 係2016牛絲最強rwf

屌 我諗起上季 佢又守自已友

補時6分鐘，修咸頓角球攻勢，曼聯後衛馬古尼突然衝前「嘜」住雲比沙卡（曼聯隊友），令隊友無法起跳解圍之下，皮球落到尾柱讓對手射入絕和，痛失兩分，鏡頭捕捉了當時雲比沙卡驚嚇呆了。

賽後全球網民紛紛對馬古尼作出恥笑，有網民稱馬古尼是害伯雲比沙卡會擺烏龍，才「嘜」住佢。

呢條友除咗制空仲有咩用

諗諗下 卡雲尼回防個陣 守得可能仲好過佢

呢條友真係笑話黎上唔到大場面，唔少球員打中型班OK，打大球會就on99

可能落重左注

踩腳

迷摩了

在一波恐怖的魔鬼的賽程裡，他帶熱刺拿到了7勝1平的戰績，並且在對陣曼聯時，終於給全球壇投下了一枚重磅炸彈——作客6-1血洗紅魔。
此時此刻，看著這支朝氣蓬勃、活力四射的熱刺，或許你心裡會不自由自主的浮現出一個念頭——「摩二年」又要降臨球壇了嗎？

摩佬個樣

摩二季

摩佬岩岩借埋 1米9高既應屆葡超神射手
出名個頭好撚勁 主要用黎後備換入轟炸對手

加埋bale月尾出得

不得了

忍笑忍得好辛苦，其實呢隊曼買乜人都無用，都無鬥心

btw 有無人買到呢set岩岩壞左個掣，順便要埋隻Game

屌佢兩球禁區偷波bug dog

高薪打工仔係咁嫁喇

daddy都炒抵死啦

就嚟又2021 時間真係過得超快

炒唔到6球

daddy幫曼拎到盃

人生就係過得好快

2017開始玩，咁快就4年上2021了
恨鐵不成鋼，愈更新愈On9

曼聯d人工太高 縱壞哂班大帝
一個ddg周薪＝卡尼＋Son
但佢地兩個已經係熱刺最高

個別球員有鬥心既

般奴 ddg個d

ddg回撚哂塘咁
得一兩個有鬥心都無用，成隊9成都係hea 9黎

拖肥英超冠軍

無計 前面幾個太年青 普巴同馬古尼又一齊尻hea 蘇b又壓唔住佢地

摩連奴第一埸唔滿意阿里 半埸換走 阿里不滿 而家佢已經俾daddy雪到唔敢再反摩佬了

維拉呢？ 3戰全勝喎

阿士東維拉係1899年（中國仲係滿清王朝）或之前係拎過5次當時英格蘭最頂級聯賽冠軍

雖然過左121年，但爛船都有三分釘 絕對有一定實力

psg球迷留名

你用尼馬幫
卡雲尼呢？

259走咗啦

佢係俾尼馬幫逼害而走的
加盟曼聯歐聯向psg報仇

不過我有d驚 卡雲尼俾人炒返轉頭

岩岩用PSG, 5球單刀都唔撚入，仲比條仆街入波慶祝

你點排陣

廢就廢啦

今年拎亞軍先，下年先重奪英超

尼馬ss包cf
darxler di ma

之前歐國聯 西班牙俾德國強暴
ddg一個救n球險球
或許係曼聯條防線 搞到佢都無心機

傻鳩利狗尋日被人炒完今日又被人炒

唔用sarabia?

出面有post話俾尋日賭波賭到輸左層樓

sarabia好用?
我呢個陣上次md勁好用，前場係咁one two過人
今日食撚左屎，頭2場都撞到用疤既慶祝狗屌

邊個估到啲狗仔真係咁鍾意波

速度快啲嘅draxler

我反而冇用過draxler 一直以為佢係creative playmaker

佢有前插，用落同尼馬幾夾

你會手動2過1?

最愛

摩連奴今仗每個位置作出針對性部署，更事先向傳媒多次表示孫興民將缺陣一段時間，直至正選名單出爐，曼聯後防才知要面對狀態極佳的南韓球星，結果短短半埸已經付出沉重代價。

sarabia都會前插

無手動，一傳完波自動波識向前走

不過我頭兩場尼馬同包皮都nerf左，食哂屎咁n球單刀唔入輸比個900分

等陣試下先

隊波廢，後防俾人屈，進攻各顧各，禁區入邊一定係自己射，可能因為冇人搶點所以唔傳

4比1平常心啦

俾辛尼特禁屌

我md贏一場其他全部和/輸

me too, on9 md
真係比狗玩

極度懷疑psg已被nerf

我下次跟牛用熱刺
son＋kane

後悔了

成功拎左100 coins, motherfucking day已打完

戰績如何

贏一場only

狗也不打

前世做錯事，今世打MD

有冇人go

用psg係咁上下

牛逼

啤覺唔覺son暗改左

😆😆

改左咩？

😄😄

生活很苦 有你很甜

這份愛 太神奇

死gay佬

daddy

前曼聯領隊摩連奴的朋友透露，這名葡萄牙籍主帥已一早向活華特反映陣中球員問題及要求增援。但不獲球會活華特支持，更在會上駁回摩連奴。

活華特更縱容以普巴為首的球員公然反抗摩連佬，令他成績不佳、球迷不滿。

我只想保護你

gay

幾錢

原來張db7係飛機頭 幾型

Photo plz

胡師父呢？
屌你那星
步步高升

698

唔知係咪真 不過呢張幾型

略嫌pose有點柒

Diy 條友on9姐 左圖咁型 右圖用九唔搭八嘅動作 佢用左圖is OJ

屌真係好心diy條友驗下眼啦仆佢個街

屌你傻吉
咪撚運吉

高登狗 早撚抖

吉五雪 閘撚住

你地加油 推到1001未

Sb7

認輸未🤙🏻

不與弱智鬥嘴

你嬴了

連登個熱門蝸牛po好撚好笑

嘔...

打個飛機都比你阻能住晒

屌你武力
成口精液

Wucfu真係太屈

香港高登
人見人憎

球皇巴神
碌鳩屌人

屌下那星
好過打丁

屌你高登
奶閪逐親

呢個癲

你可唔可以正常少少

呢個仲癲

我話個蝸牛po個留言
唔係我

我好正常

芝士漢堡

屌你老豆

縮埋一嚿

屌你最愛
可一可再

屌廣瀨鈴
爽個不停

那星已暴走

屌廣瀨鈴
中出歡迎

摩佬第二春?

戈頓拉姆齊

回咁能快

秒回之鬼

Torres

費蘭度

Rummenigge

好想中1001

利T9好像很屌

99速99射 靚mod 其實仲有乜可以buff

可能技唔同 加上buff盤球同身體碰撞已經差好遠

睇多幾場先，硬係覺得熱狗隊波好妹，打唔到主攻

數據睇唔到

son很能勁

一人球隊不看好

梅西

其實有三人
son 大舊衰英能 摩連奴

再buff唔合理

Any p ?

有合理過？

長期武力
飯當屎食

1 0 0 1
人人都得

邊個係長期武力

ok go?